[City]住hall要買乜帶入去？

聽人講要買床褥？係咪真係要咁誇張？
求指教有咩係必須買

買床，衣櫃之類

通常入去之前都要叫裝修師傅上去執一執先再買衣櫃同床
如果已經知邊個係roommate就同佢夾下用咩顏色既地板同牆身

錢

有咩裝修師傅介紹下？
價位幾多？同埋鑽牆會比人投訴？

帶腦

電視機 洗衣機 雪櫃 抽濕機 電腦主機

買張靚啲嘅床 之後叫啲囡囡同學入黎試下

ps4

右唔洗用？

有風扇就帶個風扇啦
開冷氣其實都幾貴

你你咪係goop開過post? 我好似見過類似

Btw帶套啦 安全啲好啲

Condom
吊hall雞用

嗰邊唔係我開 見嗰邊冇乜人答所以喺度問

謝提醒

冇撚冇得屌

咁你會比人屌

小心唔好比人當hall雞

我好似識樓主

我唔識你